你要習慣沒有依畏的肩膊....

不要太傷心過麼....

55

我係講真

ok

借個膊俾你

知道，
如果你覺得咁樣對我地、對佢好啲，
咁就咁話，我都唔會打攪你。

彈d女黎

...

Cat girl樣ok?

高富靚就夠

矮窮醜呢

彈開
@矮妹

矮妹正喎

😳😳😳想溝

屌你

....

彈開

Oj

好

Go

Come on baby

翻黎

過幾招黎先

俾條巨龍佢睇

....咁直接?

翻黎呀

鬼有咩

我走

🤝挽留 拖實我😚😍👍

唔同148又唔鍾意貓嘅人玩

問肥婆拎我撚貓圖 愛貓人士

Ching尋晚海旁有無冷親 擔心到我訓唔著

你地兩個

圖

未見過gay佬？

你係咪唔撚鳩柒識字

.....摸下

攬住我

夠直接先有女鐘意

笑撚死我 你明明見到貓嚇到瀨屎

你地好sweet

唔好咁大聲..比番少少面我

留得低溫馨剪影已是不錯

諗起就好笑

女之嘛

屌 好撚狗

六ching開post未？

等左你成晚

咁我都早d訓算啦

同矮妹訓了 goodnight sixching

Sorlilo

Why ?too miss me?

Same 吹水here

玩野.....

你今朝幾點起先

不了 要睇洪永城bb

我睇av

我放學你先起身 屌呀 好酸

好事黎 keep住

唔洗翻工咩你

唉

嗨

呢2日心情都麻麻地

Why?

早

悶

....搵野做下

畏你老味⋯

依偎

無。。。。。

咁唔掂wo無女仔鐘意

乜鳩 做咩無啦啦關呢樣事

因為小妹唔鐘意男仔常常嗌悶

你咁高質 溝唔到你啊

🙁呢句野咁熟既 我成日同d男仔講😞😭

收皮啦你
介紹o的女黎識

無😞我最愛個個係@矮妹

你同肥婆o的fd?

No 講笑

唔準點點點我

屌你老母

學你

Oj
This post is mine

唔留我？

下？..

大世界裡 會找到別個

Ching都讀電？

屌你老母 入黎睇你2個打情罵悄 人黎 捉佢2個浸豬籠

衰人

唔關我事架喎

仆街啦你

我走。。。

你知我實留你

屌你
由我啦你😖

😂😂😂😂😂

我都識啦

識乜撚呀你 咁蠢

若感動過

我點會唔識呀

..

叻女😚👍

下😭唔好 陪到我6點上堂

聽yoga

....聽得多個人都灰

聽成全

等我pass d正能量比你

成全好聽

咁我聽下囉屌

成全了你的瀟灑與冒險

岩呀

咪叫春

年宵女呢

..............屌............你................

點解

唔想提

我想知

有機會先

機會嚟啦

唔係度講

潛了

留你

花生

佢潛咗

Ok tg say

吔屎

讀飛機維修
成日唱依句比個岩岩同條女分手既同學聽

呀B

矮妹好傷心

乜原來飛機維修都要讀

讀下囉 但係唔熟 讀完又冇電牌拎 頹

好可愛呀你

仲要讀咩 想知

咁快啲講

咁想知高登pm我

見到要讀乜鳩電子學 屌拿媽我今個sem都要

都話唔記得咗高登ac

咪話我都識囉

endychow

咩黎

要讀aerodynamic, material同 啲飛機既system ，要學下佢點運作 好多野背

用下腦....id黎

好難咁 我都有fd讀

點解呢到唔講得年宵女

點解要講呀咁

好惡

On99

仲要考13個牌 個試考mc 100題啱75題先pass 聽阿sir講3年考唔完會比人炒

讀完有咩牌？75/100 咁撚癲 ？

你係ive讀？

整飛機既basic license 聽師姐講佢地班考得佢74 要自己重考 慘

係阿 青衣

咁撚慘 點解人地有女讀工程咁幸福

Oooooooo

你讀社工架喎ching

我讀工程的...

咩料

笑下你

岩呀 6點要番去做lab 笑撚飽佢啦

飽曬

咁就乖

-.-

Mk仔

那有美麗 會百世流芳

我文青黎

文？邊到文？睇過

係canteen就黎訓撚著....

Me啱啱訓醒

我屌你啦

文青喎

夠鐘 9點半見😼👍

得返我係到

邊間 去捕住你

無人行嘅

你拋低門仔

你地琴晚先拖手

拖完鬆 依家啲後生仔

去到紅磡仲塞

上面話去上堂

幾時帶小弟脫毒

佢翻學只係訓覺

屌 你對鞋 係我嘅回憶

咁mk 不了

咩回憶

你話呢

屌你呀

我揀架

讚返我識貨先

咁不如話唔通你係佢

唔通你就係佢ex

放break呀

Nmd❤️😘😍😋😝😛

唔係掛

食dinner番去再做呀 仆街

我係😘

毒撚一個人食

3個fd子

屌你唔答我

B39505

平時十幾條友食

肥婆番工 有無手足支持佢呀

條智障唔好理啦

係喎屌

點

唔理你

I miss you

騰條蚊豬肉 好無

你係我呀媽

係 乖女

媽媽

六ching今晚開post la

.. 玩得開心d

羨慕你

遊玩時開心一點不用掛念我

聽日3.18

你老母受難日

一個人的夜 我的心 應該放在哪裡☹️

肺既隔離

屌柒左唔好推

第一次見你咁高汁既留言

.

你今日先睇到野？

你手字好靚

咩post

On9post

咪撚恰肥婆

從來無恰過佢

真手足

。。

聽日放假

咪撚恰矮妹

我地做好姊妹

Join

不 我係男

門妹

哇，一睇不得了！

個張無咁醜

俾埋小弟

Loop緊後來的我們

唔好撚講,幾個月之前聽撚到流左馬尿

準備了

門打開賓周太凍

個時睇,唔知點解笑撚左

你好，

閣下符合會員推薦計劃資格，由即日起可到自己的Profile Page()或M版設定頁面取得邀請碼，讓一位朋友以非ISP電郵申請會員帳戶。每個邀請碼只能使用一次，希望閣下謹慎善用，謝謝。

高登管理員團隊
矮妹比高登ac你

要黎做咪

唔想再係連登見到你

Me2

我笑你老母

屌佢老母 ban9晒我d ac

因為唔係佢寫

好 bye

09小隊

................翻黎

屌我仲有個低b icon

睇下先

唔洗掩飾 係靚既點寫都靚

Nooooooooooo

屌,見撚到.....好撚似你呀

門手足有人蝦我

企係我後面先

個icon真係好撚on9

大佬

似你

好似駁唔到..............

站在你的身後 要確保你xxxx

@矮妹

你太矮。。

你做我大佬咪得

忘了歌詞

不了。。

你會撚聽dearjane

跟得你多

短人

我從來只會介紹人地聽賢仔

...............................

睇佢唔撚識打字先好笑 x髮為尼

但浩然好正喎

幾時有新歌

去台灣唔叫,明了

你係邊位

你聽歌定睇靚仔呀

我可以走堂架嘛 b仔

屌 諗唔起點寫ok?

咁聽緊唧時候隻眼無野做嘛

xxxxxxxxxxx

駁唔到

Dllm

好靚仔

thanks

高小曼

佢真係完美

個波細左d

我都係咁話

英雄所見樂瞳

好彩我大波

我都會j佢

又矮又肥

唔好咁話自己 我一定瘦過你

瘦仲死

大過我

我都唔想架喎

Okme潛

白色珍珠jj個post

好撚慘 咪撚笑

訓啦 好攰 聽日行山

發現左你個分身sor

唔叫 明

Yes

屌你老母 後面個sor好撚小學雞

岩 我同矮妹行

其實我的日子 也還可以呢

佢條仔係堅系膊頭

屌 我好無辜

Sleep la ching 夜晚易亂諗野呀

都未見過你放負 次次見親你都安慰緊人

六ching都早d sleep la 聽日早機

來吧我還好 希望你還好

手信

訓唔到

屌 正呀呢首 即刻聽緊

放低部手機 攤係床咪埋眼

唔得

點俾我？

咁聽下歌上下連登 上到攰就訓啦

做緊

唉屌 我好撚攰 但難得唔駛番學唔捨得咁早訓

幫你打

幫我翻工ok?

唔做厭惡性工作

我個frd sd左段錄音比我聽話好好笑 唔知點解d人係我未聽之前就話好好笑 我就笑唔出 有無人明

Sd俾我

Wait

波衫？

Sd左 你聽下 完全唔撚覺好笑

是的

我覺得佢啲笑聲好笑過件事

都係既 笑到狗咁

岀面咪有post囉

笑左兩秒

6ching

ching ho ball

Real sleep 星期5再見

溝足一星期女先蒲頭

溝矮妹溝足一星期

巴打, 你信唔信有報應嫁?

wtf

你問岩人 信

想要幾多粒膠？

唔好比膠我

想識樓主。。。

點解既?

第二次搭輕鐵 巧緊張唷☺️xdd

見到你啦 四眼毒撚

你點知我四眼架

我係你附近個靚女呀

拖實我🤝帶你行山

咁毒

笑撚左

有年宵女又點會毒

屌 無女囉 矮妹之前有條仔就真 唔知宜加搞成點

你有台妹

幾時有條仔

扮乜鳩

好撚熱咁...著左衛衣+風嬲

我仲諗住著heattech

建議你唔好了

返工凍呀

I know that feel之前番工凍到個人震

潺

唔好句句疾住哂啦ching

好啦見你咁慘

屌搭撚錯車😂落左車再等過

屯門呢d咩野狗屎垃圾地方黎

點解你去旅行都上緊連登

我係絕對唔會笑你

比番18蚊車錢我

7.7

到左了

又溝女

真毒

食飽之後就上路 準備影風景圖了
同同學行ok?

唔叫埋我

矮妹

風景圖呢

驚自爆 不了

咩 行到去下白泥咋嘛

完咗啦？

完左啦 番屋企沖涼出去食飯
好易行 你可以試下

八仔去咗台灣 今晚無post吹水

我呢個唔係post

兩個世界兩個禮拜

點解up唔到圖上黎

仲諗住po風景比你睇 試左兩次都唔得

hi

Hi

點會架

眼訓

Thank you 試左兩次都唔得 屌

咁點解唔訓呀

你係咪弱智

我禁左兩次同意都唔得 係咪要等佢load

出街

出完就訓囉 我都好眼訓

係囉

.....唔po了

番工啦7頭

頹

出街都頹

我都唔知

就係返工先會咁悶

幫你唔到喎

樓主正臭鳩！

好撚攰 沖左涼就唔想出去

我夠想返去訓

你幾點收工呀

10點

哦 10點我訓左

扮啦你

今日好撚攰食完飯番去昏迷

絕交

好呀 訓醒無事

講捚年宵先去訓

講你老母 咪再提

屌 好惡

55...

我搵八仔

去台灣搵

on99999999988888@9999999999

原來今日行得10.4公里

搵我

聽左成全未

聽左啦 都係唔明d歌詞嗡乜

就係成全個女仔 俾佢跟第二個走

我成全你

矮妹bb唔巧唔開針 姐姐抱抱

有無浩然咁靚仔

矛唔開針喎

抱埋

內在美

Ok 7左 潛了

佢靚仔過浩然

Yoga呢？

Pmed

Pm 埋me ok?

我男神 ready聽佢演唱會

收唔到

矮妹有無小曼咁靚

Ok

票都未買

人地又高又靚

4月6買

屌....7頭....

買埋俾me

Ok 山頂位

咁咪唔可以衝上台咀佢

買握手位thanks

得啦屌 到時買

咁順攤架咩

你都幾撚難服侍

我咁好人

到時買左講你知

原來門仔係好人

.............

Fine 收返

多謝哂你 第一次有人讚我

收返了 無讚過你

唔理你了

買埋張票先

到時買完搵你啦 麻9煩

聽講你好靚仔

原來個post唔俾人留言

比 快d推爆 我打機

聽講樓主好靚仔

屌 以後唔入

我潛了

樓主個樣勁似xxx

六ching今日玩成點

我有佢一成咁靚仔都溝死女

我屌你老沒

讚你都要屌

賣個頸枕俾我ok
今日揸過幾好揸

不了

問你咩屌你老母

Funson

收工好入

Reported

-.-..

無人我訓了

係你

又話十點訓咗

東亞銀行信用卡獨家優先訂票

同緊個朋友SKYPE緊

自私傾

我係呢度同你自私傾

叫佢上嚟呢到一齊傾

佢唔上連登的

其實我就係佢

？

你係佢就好 唔想同仔傾

我紅巴

你係巴我都同你傾

你係咪肩係膊頭分身

佢係你條仔喎

今日玩左咩黎姐

我有

有無人肚餓？

唔好屈我 我已經有浩然

我之前取消左呢張辣殺

我

下 我個心好撚痛呀

原來你真係肩係膊頭

咁你要唔要

乜料呀 唔玩FUNSON OK?

你肯幫咩...........唔似你........

想知你尋日有無訓過多D

呀門

E....我今晚都有食呀

HIHIHI

攞件俾我ok?

Ok8

華園

話左 今晚點？訓街？

我同矮妹睇演唱會就交比你了 好無呀?矮妹

矛吃過

到時教埋我影相

我地3個LAW

不

我記得你一日沖三次

唔駛你幫了,多的是FD子

我話我地3個去睇

玩野呀 之前咪同過你食囉

55絕左好耐

下 有食過糖水咩

絕你老母 友共情不變

請告訴他我還想他

Gay

唔預me 明了

屌你射完波個次呀

幾年無見佢了 絕左交

-.-你咁難約

打完籃球個次 ？

做鴨咩

你做開

屌 有無兩年

三年

係 個時你仲未拍拖

你岀黎做電燈膽好似係

原來肥婆有拖拍

我個時撚知

未一齊啦個陣

酸呀？

咁不叫電燈膽

你同門拍囉

我都酸

即係咩

Oh sorli

高攀不了矮妹

充電

做媒

你都知你矮呢

唔洗擔心 你應該同佢差不多高

幾時打牌

...148 靜啦

過黎派錢咩屌 岩岩學識

你就148

死o靚妹 聽日駛唔撚駛番工牙

No

Hoball

唔想猜

做廢青

攤足一日等番學

唔賭錢架me

咁join 從旁指導我

邊有得攤

廢青都無得攤 ？要掃地洗3煮飯？

-2隻麻雀腳

你問下佢地law

賢妻

Always 食0檬 不了

你呀？搞撚緊笑

Down app可以連機

你有拖拍 唔同你玩

唔通你呀？

...睇你個款 飯都未識煲

你睇到我咩款呀

矮屎粒粒八婆款

原來你咁諗我 我走

走 等我沖完涼再番黎

你又一日三次？

最少兩次 起床 臨訓 晏就可能會

咁都唔滿意 ？

男人老狗仲煩過d女人

沖未架

我覺得女人係污wear過男

你之嘛 我唔係喎

沖完 矛洗頭

咪撚恰佢

5

HI

8

FINE

What

CANT SLEEP

咁我睡先

好啦 GOODNIGHT了

我都好傷心

Y

唔早了

食左野未
我仲攤緊

廢青

....聽日要番學 仲要830

你返足一星期？

緊係 你有dayoff?

之前星期一唔駛番 宜加輪到我個組了

有啦當然

Present 完曬

辣殺 唔撚理你了

禾下星期要pre

乜你無呀咁慘

一拳中鳩你👊🏿👊🏿👊🏿

好危險

攤多陣沖涼去買爭鮮食先

真係廢青黎

本身想去恤頭毛 但落雨 不了

都無人睇你嘅啦

剪比你睇的

好gay

乜原來咁多男仔鍾意女仔有陰

我allback😭

是咪無仔仔鍾意了😭

我搶曬

食野未

唔食晏的

習慣囉

減磅就減磅啦 習慣

Dse之後就慣咗
新年之後肥咗

我少食多餐 唔知點解肥唔到 你比d肉我算啦

瘋狂食朱古力一定肥

唔係好鍾意食

咁繼續瘦

有幾瘦呀

同曹星如一樣磅數

咁大獲

-.-.......

門仔

Hug

聽緊如果我們不曾相遇

最近好鍾意聽林鋒d歌

好耐無聽過

五月天緊係聽乾杯

聽返成全

之前你地介紹聽yoga 我就係咁搵佢d歌聽左成個星期 之後宜加聽林鋒又聽左幾日 一聽開個個歌手就聽番排先會再轉其他黎聽

我周圍跳

愛在記憶中找你😭😭😭😭

當年有份笑佢

笑佢D乜

點記得

岩岩睇完亞視個post
一見到嚇一嚇

又咩post share下

一個人的成全 好過三個人的糾結
呢隻歌唔是SAD歌來的

呢條臭雞真係好撚煩

亞視舊廠

搏上位

你試下比肥婆睇,佢一定嚇撚到標尿

又肥又矮又柒 以為人地圍撚住佢黎轉

肥婆男定女

做咩咁鬧我

真絲

咁唔笑佢啦
如何係男人就

你個矮西

我驚........尋晚睇到個post即刻嚇到上床訓左

不知幾好

屌

155個d最正 你148就彈埋一二邊先

即係點

識食呀Ching

我話過唔會笑你

禾ex 156定唔知157 岩岩好

唔好咁鍾意我啦

on9 ....

8你老母,翻黎

咁就去訓啦

終於等到4點半

所以

無...駛唔駛貢撚惡牙

做咩

訓未

屌 好撚想喊呀 巴基之星bb

全個post得我地兩個

一個番工 一個旅行 得兩個廢青